# Groupe E-sport

Dans ce README on a les sections et informations obligatoires attendus dans le wiki cf WIKI


# Membres du groupe:

* Ahmed JDAINI
* Mélanie KAROGLU
* Hugo LEBRE
* Clément LE LUDEC



# La documentation WIKI

[WIKI](https://framagit.org/repnum/E-sport/wikis/home)